覺唔覺得香港八達通同日本 IC card 應該搞互通？

好多香港人一年去幾次日本
香港八達通同日本 各類 IC card (suica，plasmo，icoca 等等）互通的話，大家就可以袋少一張咭

人地西瓜卡放埋落apply pay度用啦
連卡都唔洗袋

Samsung pay 。
三星香港市佔3成左右。

八達通可唔可以快啲同Apple pay合作呀

會有打手講電話無電點算呀

三星係咪部部機都用到八達通先
扣埋啲舊機應該得一半